覺唔覺條街人流仲多咗？

本身就堂食一個鐘
而家變左啲人食完係商場鳩行

係，攬炒

放暑期了

而家係香港人自炒

唔覺咩

相比2-3個月
條街真係好多人

鄉下隻狗呢